侮辱好過見血！

住嗰度呢排成日一班狗係街口度吠，又亂鳩咁咬人
我覺得捉狗來講，鈍器就好過利器，識少少關節技就最好，佢哋啲皮咁厚，要瞄準皮薄嘅位好難，但係成隻腳咁扭會易捉好多
同埋如果見血，佢行動力未必會下降，但係其他狗見到就會更有藉口發癲，左鄰右里見到又有嘢講，話你虐畜
當然噴到佢哋咩都睇唔到就最快，一個人都可以噴幾隻狗
至於捉到之後，佢哋啲皮通常都深色，就幫佢哋噴啲鮮艷啲嘅色，紅色就幾好，又搶眼

仲有，啲狗隻腳咁俾你扭一扭，下次出唔出到黎吠都成問題，但係割傷佢分分鐘有仆街幫佢包一包下次又出嚟咬人

推

其實所謂關節技學啲最簡單嘅就得，一捉到四肢，向外逆時針咁轉一圈就乜都斷技巧就係一捉到即刻扭，俾佢察覺到你想扭佢，佢啲四肢用力，就會陷入鬥力嘅局面，切記要速戰速決，捉到嗰下扭唔到就退

Push

綁住d 落單狗 再灑d 狗糧係佢身上

灑狗糧果下就爽姐，袋包野係身都重啦，同埋隻狗起翻身其他狗/人都唔知佢柒咗

攞個保鮮袋裝少少咁灑下
利申: 9up

除鞋好似都幾好 一除到就有咁遠揼咁遠